你哋食過啲咩奇怪菜式？

各位巴絲有冇食過啲奇怪，又九唔搭八嘅嘢，可以分享下？

試過waffle and chicken，放埋一齊真係好古怪

Jer Jer 煲雞

蠔味糖

鹹蛋肉餅壽司

大蒜榴槤老抽炆鴨

煲雞Jer Jer

士多啤梨排骨

咪腥到仆街

邊到有得食

見到個名都想嘔

生果餸多數伏